當連大灣駒都在進步既時候，燒山仲係度鳩下鳩下

聽咁多年大灣駒，未撚聽過佢狙擊過藍屍一次
但係最近２集直播，佢終於開金口，狙擊藍屍真係下下重擊
佢知道自己有超過一半螠友係藍屍，都決定出手，完全係跌撚晒眼鏡
仲有發現大灣駒唔狙擊藍屍真係浪費左佢既口才，因為真係好撚癲，真係聽撚到人大快人心同好撚爽，完全有資格入議會做重炮手
但目前缺點係唔敢吹雞動員益友，如果唔係，佢真係可以參選垃圾會，佢係我果區選我一撚定投佢一票

我第一個投佢對家。

咪玩
呢條撚樣正一尚書大人
風吹邊面就企邊面

屌你老母,大灣駒同我死lun返上大灣區, 我屌你老味ar,正垃9圾
含lun你就識

大灣駒幾lun 時死?